狗王九點三見記者！

正評是給狗王二字

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。加油！

狗王？

犬

我覺得個名已經太正面

記住咪撚遲到啊！紀律部隊

警犬一號

盧狗？

你講，係咪想偷偷地幫佢哋洗白？

魏晉帝

幾型

王乜撚吖
叫大狗咪算

反反隻隻大狗都差唔多

各位傳媒朋友麻煩幫手問到底六一二算唔算暴動

狗王

炒面果D？？

叫打火機咪得囉
有佢同柒婆，真的唔怕未撤回之前香港人就放棄

劉馬車仲唔去？派狗糧呀傻仔

狗頭

街邊位白衫嗰啲先係大狗

罰企

鼠王芬個friend 狗王聰 韭黃蔥 諗落都ok

我而家正式宣布：而 家 清 場 !!
咁就真係霸氣狗王